屌那媽，石原舞好正

我比較鍾意拉丁舞

我入到嚟

你唔好比我見到你真人 一定打撚到你仆街